好似係第一個thrifting post

我自己就好鍾意thrifting既 次次一入到去鋪頭就腎上腺素急升 有時睇唔啱款或者唔啱size既話會有種失落感 但一覺唔覺意搵到靚野喇喎...就直頭會高潮 尋寶咁款真係好撚正

有無同好？

一

二

三

四

五

六

七

八

九 唔係咁開心掛

十

十一

香港定邊到

十二

應該唔係香港掛

香港唔興thrifting
況且有都係多數得垃圾，一係就貴
睇外國youtuber 好似成日搵到正嘢

Agger

美芝囉 夠晒平 不過多數都係日本野同埋搵完一大輪得個吉 小妹就正正喺外國 基本上每個禮拜都去一兩次

美芝真係講運

執到寶嗰種感覺實在難以形容

以前成日去，執到寶係好開心
但自從聽聞係死人衫同有血漬就無去過